［求救］ 究竟點先可以專心溫書

溫溫下就會想做其他野

打兩次J先

打完更加唔想溫

唔帶電話，去自修室

就算唔用電話 個腦都會諗好多其他野 唉
完全記唔入腦

換腦，掉左個腦去

呢種係因為心理壓力既跳避

溫下停下咁囉
習慣左就會溫耐左停少左
習慣問題